星期五惡法一出, 大家講到又endgame又革命, 但呢兩日就多左咁多叫停撚?

大家自己分析下

聽日一撚定要夜晚18區開花

而家停 係咪想香港人又將極權變成習慣?
又黎易來順受?
又想星期二如常返工返學?

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用下蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢剪個靚頭
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

林鄭當初就係
睇中三日連假你地打完之後, 星期二無晒力再號召d咩野
如果而家叫停
係咪中左計啊

冇話叫停,只係放慢速度睇人權法過關之後再回復原本速度

煲底相見果日先係end game

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

出左緊急法反而叫人停

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

7號晚係關鍵！

要令黨鐵全線第二日停駛

港豬們好耐未三罷啦

香港人．反抗
香港人．三罷

講End game 一定係鬼啦
上街可以end game一早攪掂左

要end呢場game唔係一兩日內嘅事，按兵不動唔代表驚左佢，唔一定無時無刻唔停打架先叫做到野，只要大家keep住心入面團火，準備好策略就可以隨時assemble